我唔明，點解咁多人diu 馬麵。

佢地兩個只不過係輸錢既傻鳩，係黑仔同燈姐，有乜好屌？有人話佢係大芋，我心諗勁到早知英法美會射導彈既人都黎呃連登仔咁都抵俾佢呃啦
利申：曾經同船輸幾皮

每次燈等於每次中，其實佢可能現實買對家，
網上就撚連登仔

今日輪到佢地輸錢

陣間又話"反手"